Canrios vo desenvolvendo com o tempo crostas nas patas.  normal a pata ficar avermelhada, ele parar de colocar o p no poleiro e carem unhas.
Acontece que a crosta de patas, se no for tratada, comea a dificultar a vida do canrio; Ela facilita o aparecimento de fungos e bactrias tambm, pois fica to ressecada que pode cortar e a ferida aberta infecciona. 

Esse vdeo mostra um canrio velho com crostas na pata. A manuteno das patas deve ser feita em todos os canrios de 2 em 2 meses se ele no tiver crostas e de 2 em 2 semanas se ele tiver. 

TUDO SOBRE CANRIOS VOC ENCONTRA NO:
canarioecia.blogspot.com.br